---
title: Dimanche 13 février 2022
weight: -20220213
---

On fait du valheim à nouveau, tentons d'optimiser le truc.

Bon, j'ai réduit dans OBS le débit de 8M/s a 6M/s, choisi l'option 'max performance' au lieu de juste'performance' et le profile 'baseline' plutôt que 'high'. J'ai aussi évité de partager la preview dans vdo.ninja.

Du coup c'était jouable mais au bout de 4 heures ca a commencé a ramer. OBS souffrirait-il d'un poireau mémoriel ? (memory leek)

